手指依次命名為姆指食指中指無名指尾指 咁腳指又點稱呼？

趾

食腳指

無腳趾

姆趾食趾中趾無名趾尾趾

腳趾公
腳趾乸
腳趾頭
腳趾中
腳趾尾

屌好撚痛 我撞親腳指公！
屌好撚痛 我撞親腳指尾！
屌好撚痛 我撞親腳指 ! (其餘3隻)